突發！銅記要人！

已經一堆手足去左，我地唔會掉低佢地！

咩方法都好，點都要2:30到！我地唔會驚架